何栢良警告聖誕節部分市民或會狂歡 「三四百宗唔出奇！」

何栢良在商台節目《在晴朗的一天出發》指出，接下來聖誕節部分市民或會狂歡，確診個字或高處未算高，「會唔會過完聖誕，三、四百宗 其實係唔出奇。」他亦呼籲市民要自救，「政府能力就係咁多，要10日8日先送到入醫院。你想佢短時間內變到超人係做唔到，市民要諗辦法自救。」

林奠又考第一

日日返工都無34百宗，專家食屎.jpg

梁子超許樹昌加埋呢隻契弟肯收皮未

毒撚又贏

翻工咪又係幾十人係 office，地鐵日日迫爆
淨係開party先中？

聖誕慶祝關你撚事咩 食屎啦專家

政府辦事不力要市民埋單，仆街死啦

政府能力就係咁多

每日得幾百單
妹下妹下咁
有排都未染到我啦

地鐵巴士群組出動未

黎字頭

施永青走太前

返工就得 娛樂就唔得

點解有人攬炒要其他市民埋單先

第1次都算，第四次睬你都on9

巴士地鐵收車唔見你屌

收皮啦，就算成千個確診咪又係分開十日公佈，如果唔係點會日日百零單咁平均

幾百宗就驚

返工出糧出b仔係我本事, 理得我點洗錢點去玩, onlun9

已經無曬反對派，柒婆又話好打得
點解都重係要香港人死係屋企

全世界都係咁爆
你唔封關就實會有
你叫人成世困係屋企困到死？ 成世只有番工？

何柏良好黃！

Noted with thx

年頭夠話100萬人感染la
過咗成年1萬都冇

聳人聽聞

日日返工都係咁啦，驚閪咩

開party除曬罩傾計食野 中招機會大好多

收嗲啦

日日9up,唯恐天下不亂

聖誕過後三四百，市民狂歡

3、4千都係咁過啦

好撚驚呀屌你老母

係咁驚就強制wfh啦

政府能力就係咁多？
都未封關，而家先話禁英航班
封晒先講啦

而家成個委任立法會都冇晒民主黨公民黨
冇得賴反對派就賴市民？

政府無能 攬炒市民

肺炎關我撚事咩

Why? 講真話就契弟？

係要出街 吹呀

咁7月1同10月1呢？慶祝党節日就無事，慶祝民間節日就有事？

係出街呀, 吹呀

不明源頭群組

番工又唔見爆到三四百？

我中唔中關你撚事咩屌你老母

理撚得你每日三四千宗 總之我嘅訴求就係翻工

做咩 講中咗你想去狂歡？

撚信

返工同狂歡都係人群聚集
咁多人想返工咁我狂歡有咩問題？

驚閪咩

返工就會上罩，去party要啜lin

都唔係部分市民咁簡單

34千再講

市民能力係得咁多，政府出糧唔諗辦法咁咪一齊等死
病毒好簡單，老既弱既死先，後生既強壯既好返，直接幫香港重生

你都on9
工又唔停要人繼續番
到佳節市民出去娛樂下又大大聲話驚爆發
要驚你就慢慢驚 我理撚得你

市民抗疫—>唔封關，放支那病人來港—>爆發
市民不抗疫—>爆發

結論：抗疫都會爆發，點解要抗疫

咁撚得人驚?
嚇到我要約晒成班FD打邊爐

一日最衰都係市民一日最衰都係占中

袁國勇 許樹昌 何柏良 梁子超

食屎專家系列

你大我呀.jpg

聖誕戒嚴四日半囉
24/12 6:00pm - 27/12 6:00pm 唔可以出街
28號準時返工

都未封關，即係唔驚啦

好驚喎 唔好氹我喎又
500單以上再講啦 東京日日咁樣咪又係咁過

爆撚到就算500單一日都無哂感覺啦
依家警告乜撚嘢都唔撚驚
清左0咁多鑊個個都有自律過啦 結果呢？
咪又係比閪婆啲智障豁免檢疫policy玩返爛個玩具
依家唔撚走去完全封漏洞反過嚟屌鳩市民無心抗疫？我抗你個老母啦仆街 要屌既就唔該諗下邊個搞到每日百鳩幾單，而唔係一味屌市民去玩囉

如果1號1000人確診
佢分十日公布
咁2號到10號確診d點
係咪要排100日公布

好多黃絲偶像黎架 你走先
祝君安好

推

專家食屎

梁桌偉 袁國勇呢

你信佢公佈嘅數目？

何係毒然冇女
想拉人落水

呢D新聞已經睇到厭, 講經咩,
又唔封支那關又免檢, 你封城都冇柒用啦屌,
然後又要禁堂食又要我留係屋企,
咁點解我唔出街? 都戇鳩鳩既,
戴哂口罩都中左招咪當唔好彩囉

我信何栢良

佢成日同政府唱反調

你想嘅話3 4萬單一日都得啦 政府磚家

"政府能力就係得咁多"
咁樣為政府嘅無能做辯解好咩...

咁快啲禁

未冬天果陣夠過一日幾百宗啦
製造完恐慌未呀港共爪牙？

夠話

三四千宗再出聲啦

無可能，港共根本驗唔切，邊可能驗到一日幾百宗

全港停工咪唔出街囉

政府能力就係咁多

即係話我地第一名政府出盡奶力都係咁喇?
犯國安法拉得

之前日日返工都冇事啦
過吓正常生活開個p都唔得
正苦肯封關咪一早冇事囉

叫啲磚家出糧畀市民

noted

咁咪好 wfh

比左成年時間你
政府都無應變plan? 無加大到醫療應付能力？

你知唔知 地盤一日幾多返工 十個九個無帶罩下工作

即係事先聲明：嗱！如果之後再爆，都只係你班賤民問題，唔關政府事！

日日都仲返緊工，開下party就咁多嗲，專家活喺平行宇宙收嗲啦

過二百宗先算啦好無

返工危險過開PARTY多多聲LA

封咗關未?
停咗市未？
禁咗返工未？
停咗地鐵火車巴士小巴未?
無你哋啲所謂專家就唔好咁多爹啦

又係道鳩吹, 唔洗返工呀, 你幫手出糧? 你幫手交租?
D租咁貴, 咁一係叫D公司執左佢囉

死三四百先講野啦, just a flu

本來我好信專家

而家真係忍唔住屌你老母

唔屌政府開關，屌市民出街？

哦

同病毒傾好左

So what

成個office百九幾人繼續冇事

呢啲專家食屎啦
日日出黎鳩up
快啲中招

我用回港易返嚟唔狂歡點對得住香港政府?!

你屌啲市民有閪用咩
個武肺都搞下搞下都成左成年
啲生活咪又係咁過

#專家食屎啦

填充: 聖誕，新年，復活節，端午節，暑假，萬聖節
到時換隻字落去就得，幾方便

咪又係唔敢停工

聖誕快樂！？屌你老母啦

我真係寧願每日3-400 啦.
我做得好, 政府都係唔封關.
咁不如死多D廢老.
支那人又唔敢來香港.

正一東亞病夫恐懼撚

政府就係垃圾
你班賤民你死你事

吹咩 屌你老母 我係要出去玩呀 夠疆咪周街放tg

除口罩食野傾計

唔送我入院我咪周街行囉

高官只係得番同軍警 慶祝冬至
點解啲朋友親戚唔體諒佢地

先唔講封關，早前零確診咪有係照有限聚令，咁依加咁辛苦做乜姐，緩和都冇好處

又多口，一陣真係開三四百宗就知個數係作出黎

過千先算啦

office 咪一樣食野,唔通光合作用咩

gathering 除口罩 office 唔除，適合一齊比較？

垃圾專家

不如pin依句啦ching

你老母臭閪
開party先

你咪禁足停市唔畀返工囉
靠市民自律就得咁你要監倉嚟做乜?

今時今日，有咩分別？遲早都會感染...

反橫掂死曬班廢老藍絲，三四千宗都未驚過

成世留係屋企？on9

唔想狂歡咪閂9曬商場囉，你又冇閪膽

第四波啦，我嚇大架！

今日而家既廣東道

3,400咪3,400
正苦失敗 冇能力 就問責落台啦
同我講把撚

然後繼續做 唔洗問責
就係咁撚垃圾

第時我都試下同老細講 我能力係得咁多

下面成個鐵人蓋伊咁樣

班富婆要奶lin呀吊你何栢良奶埋你果粒呀再嘈！！！

係就快唔好等下個禮拜

專家食屎啦

最好個個學偲嫣咁足不出戶好唔好！

咁我諗今年應該都做唔到佢想像中既狂歡既
不過就要睇返個D小型BBQ個堆人

是旦la

問過警隊未？

咁公道啲講，開party唔會戴口罩，係office會

一星期七日警告市民

後日公司開聖誕party

弱智仔番工唔洗食飯？

聽到好厭呀 幾時柒婆中

其實有冇人怕每日3、4百宗？
為咗恐懼而犧牲咁多正常生活
值得咩

香港咁撚多人死咁d咪好囉，爆完又係死得幾個晒鳩氣

五百都無所謂啦
「專家」死全家啦屌

呢d 專家好心收下口啦，仲幫極權政府打壓人民

今次死邊個藍絲

屌你老母, 你用左一年都抗疫失敗, 又想推卸責任去市民

期待大爆發

翻工唔洗食飯唔洗飲水唔洗食零食唔洗飲咖啡，公司pantry 廢嘅

無睇成個節目 但何栢良淨係話市民要自救
邊句屌鳩市民無心抗疫
過節日有慶祝會聚集 所以有可能增加確診數 成句事實陳述
再加上佢成句重點係政府安排入院垃圾要成8-10日先做到
基於入院安排 再叫市民自救
又無叫你唔好狂歡
敏感撚即刻開個post出黎諉過於人
強身健體保持良好體格都可以係唔靠政府垃圾入院安排既自救
你身體夠好病左留係屋企休息幾日復元
唔係just a flu撚最歡迎既反恐懼講法?

呼籲市民要自救
救撚咗啦，港共放返班人入嚟播毒有咩計？

屌你老母返工食lunch就百毒不侵
反而食飯慶祝就有事

武肺食屎五傑

上年唔封關要我成年返工但係工餘時間坐係屋企, 你都戇鳩鳩

又有乜所謂啊

大把仲生勾勾

佢又返返電台接受訪問了？

何柏良一定係藍
fb 每日都share 大公報文匯報
自己又成日接受大公報文匯報訪問

8隻字: 何栢良我屌你老母

日日都要返工嗰啲仲撚多過你屋企party

係 唔係想去 係老閪都去

返工食野連罩食？